升到咁都仲有人覺得唔係牛三？

做人唔好咁貪心喎